點解咁on9諗到禁無病帶口罩出街

係咪要拎住張醫生紙俾人睇

對荒謬既人要用荒謬既方法
想用認真態度講道理去說服痴線既人先係最痴線果個

同啲奶共狗講野唔洗邏輯咖
有幾大講幾大
諗到咩就講咩

咁帶面罩呢

好撚傻

唔想自己病先要帶口罩，隔住啲菌

睇次醫生話有鼻敏感
咪一張醫生紙用成世

點解個班人出嚟講野真係唔洗用腦

其實口罩本來就係俾無病嘅人戴防止吸入病菌